google親中定我唔識用電話

做咗幾廿年香港人睇開繁體字 但呢排係google search野 下下都彈啲大陸簡體網比我 睇到眼都突埋都搵唔到本地網

利申：搜尋預設係繁中 用緊apple safari 關唔關人在國外事？

成日彈d百度網出嚟 睇到眼殘

可以點做唔想對住啲殘體